集思廣益，比著你會點做

件事發生係我朋友身上
話說佢知道左佢呀哥take野都一段時間
一直話會戒但都係拖黎拖去
而父母都知道左，
但佢地立場係呀哥好辛苦架啦唔好再迫佢
有日離譜到，問我朋友借架車原來自己做埋拆家做買賣
當然我朋友更係即刻收番條車匙
比著係你呢個情況你會點決擇

正評 報警
負評 搬出去無眼睇乾淨

搬啦

如果搬我朋友就要賣車